有冇人同我一樣好撚憎芝士雞煲？

聽到都想嘔

唔食咪唔食囉 無啦啦辛苦去咁憎佢做咩呢